我決定用封廂膠紙封撚住巴士個風口位

痴撚線日日對住我個頭吹
唔係頭頂嗰啲
係走廊上面嗰啲
邊個設計㗎屌你老味

係 好撚柒大風 吹兩吹好易病

👌

好撚凍

啲新車冷氣凍撚到 坐出面個位好難頂